有冇絲打可以錄句「早晨呀BB豬」比我做鬧鐘

以前真係有
一息

成個連登都係棍

有咩網可以留聲?

連登冇絲

小妹唔舒服錄唔到

你唔係絲咩

想聽其他絲打